(1q題)喜羊羊大咗肚叫咩？

係！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

「有喜」羊羊啊

多謝各位

0/10
繼續努力

大咗肚之後 中出羊子 都算

你呢個乜撚嘢答案嚟

-10/10

乜撚野答案黎

喜羊羊死咗係咪叫冇喜羊羊

多謝

你呢個又幾好喎

支那羊

Sor

囍羊羊都冇咁嬲 屌你
-10/10

笑左
啲人既回覆仲高汁過樓豬個垃圾答案